「fake news]假消息攻勢來了

中共假新聞攻已開始

企圖用單一圖片 部份片段 搧動香港市民

務必冷靜查證

不如整個news checking post
搵專人幫手fact check

fake news既目的就係要你注意同反駁佢
最高章既方法係無視

TUI